喺安樂工程（1977）賺到錢的巴打請隨緣樂助

今朝升緊20%，潘生送錢無理由唔要，但執到的錢請隨緣捐給有需要的人

你都on9 既，抽個陣個個係度狙擊，又話抽個d 正傻仔。而家見人賺錢就叫人捐，手法真係好似中共成班廢物